# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20201230

### Области памяти и контекст

- Решение конфликта управления

![конфликт цепочек](20201230_0001.jpg)

- Контекстная организация

![Контекст](20201230_0002.jpg)

- Блокировка формирования условного рефлексов
- Условный рефлекс высшего порядка

![рефлексы](20201230_0003.jpg)
